有冇手足都係強勢持貨？

睇見出面班新手同淡淡真係